(少甜) 我呢世都唔會忘記第一次同女神拖手嘅背景音樂

We walk to the left and we walk to the right
and we walk and we walk and we walk all night.
With the heels and toes and a half turn around
with the heels and toes and a new friend found

推到我女神見到